老實講，食左十七歲學生妹隻豬

係會令人葡萄既

係威既

係醒神既

係爽既

我就係葡萄
就係要推上報

冇圖冇link你話食咗鼠王芬都得

係精神既

我信佢食左鼠王

一定又粉又緊

樓主on99要自己不斷推post ,真係慘

玉液一定係香既

如果係豬西我就唔葡萄啦

諗起編潮文

應該除咗毒撚之外好多人中學都食過

三十一歲食左十七歲隻豬呢？

毒撚多數係高登
連登mk居多